［有圖有片］葵福街手足被砍後被墮樓死亡

[url]網址[/url]

唔知點放album嘅片 有冇手足教一教

下次睇下有冇人開過先post

拉

想問左膠全部去曬邊
點解冇人出嚟制止？

屌佢老尾邊撚個做架

屌

屌你老母臭化閪
一、已經有大量同一件事既po
二、人地係重傷搶救中，未撚死呀
講過無數次
唔肯定既就咪撚柒Share

證實左死亡？？

黑警死全家

對唔住各位 未死亡 被斬手同前胸重傷

有無人義士大義滅親，爆邊個做

寧願被你FAKE...

多謝你fake我

好彩係fake
手足加油撐住

更新：香港01報導 手足送院後大約十一時不治